拎abs定u好?

正評 abs

負評 u

你老母應該拎你黎打把定dum落街好？

你眼中得讀書？？？

我諗住abs 但好多人叫我去考

好man呀

U

黨是愛人民的

唔係得讀書 但報咗又點解要唔去

Abs

腹肌當然比較重要 勿做a0靠肌肉

有何分別